大粒癦你今次仆街啦

台灣有死刑

天網恢恢

立左法先算啦

佢應該可以食多幾百件大波妹都未死得

以為你話台灣同香港有引渡

用咩外交身份?

屌 咁老實講 佢玩哂啦 依家香港就係無引渡條例佢可以叫避到
係 佢係殺左人 但事實佢走到兩岸法律空隙喎

如果佢咁都唔使返去受審
我覺得佢直頭可以出書教人走法律罅

留名睇支那為公義承認台灣係國家
外交層面

咁事實係咁

根本移唔移交，係有好大嘅政治考慮

現行嘅程序，係要支共批准，港共先可以同其他國家嘅司法機關簽署逃犯引渡嘅雙邊協議

好多時，就算香港與提出引渡要求嘅司法機關已有協議 (在香港法例中，協議嘅名稱格式係: <<逃犯 (國家名) 令>>)，保安局都唔一定會交人

雖然我認為呢個人應該要私刑
但事實係咁

外交問題唔講

你話台灣有死刑
基於人道理由已經唔會交到佢過去

咩叫一次性移交？

留意返可能會適用埋現時同香港無協議嘅大陸⋯

如果你個女咁樣俾人殺左仲可以咁理性就好

危險先例，遲d大陸可以光明正大要人唔洗洗頭艇

如咩果
事實真係唔係佢個女

不過唔知點解明明冇你份你都咁唔理性姐

一次性移交
下個月又一次性移交

龍門任搬

有冇法律巴打改答下
新例可以追溯返以前架咩
咁既話咪洗頭艇都唔使坐
直接光明正大咁移交政治犯俾大陸?

其實大粒癦無錯，條女肯定好抵殺

Best Example : Snowden

擺明企住個道德高地開先例
攪鳩你法治根基

你唔支持你就係冷血

如果真係移交，大家估下佢會自殺定on99等去台灣？

有無方法可以用返灰色地帶送佢過去先

垃圾視法治如無物

即係一次性交易

是但搵人夾佢去台灣

台灣恐龍法官：有教化可能，判終身。若干年後假釋出獄

即香港人可移送大陸死刑

好撚危險。支那日日要求一次性引渡香港犯人。

垃圾中文...

同吳志達單案差唔多
1980年代初，吳志達與里奧納·力克（Leonard Lake）聯合犯案，在北加州一帶擄走最少25名男女，將其禁錮在位於舊金山以東240公里(150英里)，由力克擁有的農場。受害者多為女性，她們飽受虐待、折磨、強姦、直至虐殺；部份過程更被拍攝紀錄。

1985年，力克因非法持有槍械罪在舊金山被捕，後在獄中服食藏在衣服內的氰化物毒藥自殺。警察前往力克的農場搜查，發現人類骸骨。吳志達則及時逃亡至加拿大，但於當地因偷竊而被捕及判監禁。美國遂向加拿大提出引渡請求，但因引渡即會有判處死刑之虞，最初奉行「死刑不引渡」原則拒絶引渡。後來迫於美方的壓力，加拿大最終在1991年將吳引渡回美國受審。

在美國，吳志達被控以12項謀殺罪，受害者包括6男、3女及2名男嬰。吳志達利用一切司法程序的方法延宕，以致訴訟費用高至1400萬美元，是當時加州有史以來費用最高昂的案件。最後11項罪名成立，判處死刑。

現時吳志達為死刑犯，正等候在監獄中其上訴結果。

有冇人知條友住邊
想朝朝朝早打電話報警話殺人

睇咗一次性交

佢係壁屋日日踢波

咁個個一次性都得嫁啦屌
同咩每個個案都係獨立處理 個別事件一鳩樣

如果我係佢我就係香港搞單大野留係香港坐一世仲好
反正終身都係坐30年就出得番黎

一次性交易

咁
以後賣白粉可否著草去台灣？

一次性交？？？

姓馬咪得

以前有商人著草去台灣都冇事啦

香港咪一樣

搵dab幫手就啱喇, 唔會講法律

最多判15-20年，坐7年就假釋，多鳩魚

睇錯一次性交疑犯

幾時會立右法

屌你老母兒登仔幾時先學得識正字

而家放佢都唔敢岀黎啦

同個別事件一撚樣

屌 我懷疑佢根本唔知有法律罅
只不過避無可避翻左黎香港

睇錯做一次性交

Yes
係咁醒就唔會盜用信用卡
咁就咩罪都唔會有

仲衰過釋法

以後有咩法律上唔容許政府做嘅嘢都可以一次性乜乜乜

仲笑果啲係咪白痴嚟？

個別事件唔評論

支那未修改法例已經有洗頭艇

連登仔又係度無限上綱
支那要捉香港人上去需要立法先例？
宜家係將香港人移交去台灣，又唔係移去支那，都唔知上面驚咁多野做乜
成班以為自己好醒睇穿陷阱

緊係去大陸啦

兒登仔覺得支那係以法治國，需要有法律基礎先可以做衰野架

大粒墨而家喺邊？

真係多撚謝大粒癦

但應該無得date back，你估港豬噢同豆腐沙中線

如果條仆街着草返大陸點算

正常都唔會送個人去死刑
人道理由唔會咁樣送佢去死

就算有哂引渡制度嘅國家都唔會明文將本國公民送出去俾人審
呢啲case搵飛虎飛夾佢上飛機去台灣交人算7數啦

正常唔會殺人添

咪柒係
得就得，唔得就唔得啦
乜撚野一次性
轉個頭又准人一次性冇護照出入境
一次性插隊單程證
一次性懷仔

一次 性移交

你都on9
現行香港法律殺人都唔死填命
就算佢殺左人都係香港公民
你呢d人一次性送返大陸就岩

飛機夾人好似唔知咩地方試過一次

立得法嚟，到時條粉腸都着咗草囉…

如果可以嘅話，其實點解唔通過某啲特殊立法程序（好似加稅種嗰類），甚至行政指令，即時生效，等條仆街無仇報吖嘛…

明文送公民出國
完全不合理

下次又一次性送幾條左膠上北京仲得了

咁同無法律無分別，以後當權者想點都得。

法律唔容許做嘅，就一次性做。
法律上本來應該做嘅，就一次性唔做。

呢單野私了算啦
搞咁多野

非常好奇，果啲李柱銘，公民黨大狀縮哂入老母個閪度，係咪政府出新聞前已經傾好要佢地收爹？

移交可以加條件

同台灣傾 限制唔畀判死刑咪得囉

著草返大6

女死者母親在民建聯主席李慧琼陪同下出席記者會上情緒激動，哭訴「雖然個女已經被殺差唔多1年，但我同我老公都係接受唔到依個事實」，「個女好孝順，我哋都好錫佢...我成日都會諗一幕幕好冷血殘忍嘅情景。」女死者母親哭訴，「點解個兇手拉篋運屍然後棄屍荒野，畀啲野狗食，屍骨都不全。我個心真係好痛好痛，晚晚都瞓唔到」。女死者母親泣求，「依家唯一可以幫到個女，就係討回公道，沉冤得雪，早日安息」。

女死者母親哭求，特區政府彰顯公義，完成香港、台灣司法互助，將殺人犯移交台灣。

未審先判

變左c隊好耐
重要一票 即刻走票

再著草去澳門得唔得

佢係比黑警屈洗黑錢，邊有同類情節會比人告洗黑錢

大劉咪移交去澳門

你直頭戇撚柒鳩
宜家條友直頭係殺咗人唔使負責任
香港公民又點？畀佢殺果個唔係香港公民？

但係立法後 可以拉立法前既犯罪者傢咩？

咩體位

大粒墨收到風,淆底了,決定潛逃去,.....台灣!

大撚把人犯左法都唔洗引渡啦
澳門又有台灣都有
唔一次過引哂？

有冇人知佢而家點

印度姦人可以告返條女
印度人係印度公民
所以印度人來港強姦唔洗跟香港執法

一次性送你全家去北韓犬決最正
到時請尊重北韓法律，金領袖殺人係唔使負責任

食人族嚟香港可以免費任食自助餐

打靶 打靶 打靶

係咪真係要放佢出黎殺多幾條女先識驚

大粒癦今次單野教左我地如何"合法"地殺人

咁都有臭蟲論
大把人做=無問題
大把人衝紅燈捉唔到=衝紅燈無問題
想幫大粒癦都唔好幫到咁肉酸呀屌你

想如果佢而家光明正大咁坐飛機離開香港同台灣，咁係咪吹佢唔賬？

咩都唔講 如果你話唔引渡無問題
但有無辦法要佢係香港判終身先

如果無既話 之後有人照辦煮碗 邊個負責?

佢俾人拉左好耐 你坐左幾耐?

終身監禁慘過死

香港告你唔到，去台灣結果仲衰，係死

一次性交

師兄好唔好將兩樣嘢講成同一樣，
支那擄人坐洗頭艇係非法，
而家講緊果種移交係企圖合法，

你唔可以將一樣本來非法但存在嘅嘢講成同合法無異。

正如一直有人強姦，唔代表你應該支持政府研究強姦合法化。

殺人填命好正常

留意返今次修訂係適用中國地區

呢個可以點改 即棄移交？

感動既係有部分巴打心水清冇比情緒影響到
依壇野冇得搞
如果今日立左先例 第日真係洗頭艇都唔洗坐

大粒墨

第一下click入嚟果陣嚇鳩死我，竟然有一幾個正評0負評。

佢真係好撚樣衰 衰撚過連登仔

香港政府根本唔關心大粒癦有無罪，應唔應該受審，只係借呢單嘢修例方便將啲唔聽話嘅人送上支那接受酷刑或死刑。

其實我知，只係講出嚟希望比啲仲未知嘅豬睇到。

佢仆街？
立咗法開咗先例，香港人隨時俾人逮解大陸唔撚知邊度呀，
大家一齊仆街就公平啦

明明可以傾引渡協議
但因為政治問題而唔容許
反而犧牲香港的法律去處理一個殺人犯

點解唔放過人？件事都發生左一年有多
咪俾個機會個男孩子囉
人誰無過？

佢去日本嗰陣架飛機有問題要緊急降落台灣

咁而家我個女冇俾人殺呀嘛屌你老母，冇野拎野黎，你咁講下次殺人案唔駛法官啦，等班家屬自己審囉on9

先唔講外交
正常一個地方知送人民出去係送死
都唔會送
台灣呢單送左
遲下就到中國

殺人喎大佬
你講到個個都做過咁
呢個世界最唔應該有人權既就係murderer

原來佢仲未死

開先例

一次性交人

好似丁有康咁呃佢過去

一不做二不休，大粒癦帶多條女去台灣

點解會有人覺得佢會判死刑
話唔定台灣判得輕過香港

之後肯定成日轉移人返支那
遲下開埋網路廿三條
移民支那監獄不是夢

到時要搞你咪唔洗諗咁野有哂法理基礎，遲下移交湖北琦上去話佢煽動顛覆國家政權o拍埋佢都仲得

連登仔仲笑人 雖然做法仆街，但係真係好醒，發夢見過好多黑社會以前都咁做

咪一次性交轉運啲frd囉

大家都係香港人 大粒癦學下人地用司法程序就拖時間啦

立引渡條例=叫共產黨承認臺灣係國家
唔立=有更多人可以用法律漏洞殺人

改做台灣地區得唔得，可唔可以移交到

有人強姦過你老母，只係你一家人嘅事，而家傾強姦合法化，就係所有人嘅事。

洗頭艇單嘢連中共都唔可以承認做過
以後所有反共人士不停被一次性就可以

送返大陸，唔好擺喺香港浪費公帑養佢

唔會啦
支港幾嚿豬肉乾罰得重過衰十一
支港犯人唔死都終身

屌你老母講到法治好似俾支那強姦完一次之後就唔洗再堅守咁 on99 俾人強姦係事實 但堅唔堅守係態度問題

你老母俾人姦完一次後係咪會以後見到強姦犯都會腿張開唔再反抗呀？用下你個閪腦諗野啦

香港法例冇 dateback, 理論上只針對未來類似情況

有閪用咩 死刑無得引渡

例如引渡協議係2019年簽定
以前的罪犯都唔可以引渡佢？

普通法理論上係咁
情況應該同上訴庭修改刑期比重唔適用於黃之鋒佔領案案例相近

習總要姦 你老豆著埋盔甲咪又係咁姦

咪講左撚姦唔姦到事實 但堅唔堅持係態度問題 唔撚識字？

你d柒頭係現實一定係俾人兇幾兇就即刻縮冇哂底線個d傻鳩黎

但頭先新聞唔係咁講
而家律政司想修法, 然後叫行政長官簽署証書, 再即時將大粒墨移送台灣

完全痴撚左線

第時香港d人懷疑顛覆國家
一野俾人簽左返大陸

政府乜都話個別事件
咁一次性執行上好自然就會係經常性
行政長官話事姐係呀爺話事

當然今次呢條友係仆街
但港共好醒目識用呢個缺口開先例
一定有目的

照止, 你十年前犯左十年後既法, 一樣要拉
CLS香港

下個到劉連紅

咁大鑊
全香港每人性交一次佢未去到台灣都屌死左

新民黨近日話整條例針對領展都係想加入 dateback成份，初初支那蝗軍進行曲法又係要爭議下 dateback

其實共產黨係唔講法律
只要喺共產黨能力範圍內，著草去到泰國一樣捉到你返去行私刑

諷刺嘅係大陸嘅殺人犯可以著草，逍遙法外，仲同你講人權，
鬧共產黨嘅政治犯反而難逃劫數，分分鐘被自殺

好似日本咁，d殺人犯出書講心路歷程同點殺，賺版稅

壇嘢係民建聯做推手，大家知咩事。

btw，公民黨班班良心大狀依然匿响老母個閪入面

傻啦,GOOLE一下台灣死刑就知
台灣死刑唔係連環殺人,極兇殘之類都唔會判死刑
台灣一年咁多兇殺案都冇一兩單死刑

冇可能 到時就會講點解唔引導百粉佬

白粉報老細賣白粉走去台灣，獎門人老豆貪污完又走去台灣，台灣有邊次交過人，雖然大粒墨仆街，但係台灣有咩資格叫香港交人?

引導=承認司法管轄權

夾手夾腳Ko香港

綠到咁兩邊都幫唔落架下話?

姓曾又得

唔好講呢d台狗廢話

繁體支聽過未?

正常會綠帽到大肚?

連陶謹申都講嘢，李柱銘，梁家傑，吳藹儀，余若薇，陣淑莊呢？

先例唔可以開
同放公安入香港範圍一樣
一有先例就會越來越多越來越多

香港變左人治

正解，你嘗過甜頭，慢慢就冇法治

你搵邊個去行私刑

感情用事可以解決到問題？
從來都未見過

當時話佢專登比膠拿大捉；因傳聞美國已有非官方人員來膠拿大，捉佢返去

乜香港小學雞重放緊暑假

呢件垃圾唔可以留係香港

連登真係親支討論區黎
咁樣送條友去台灣
以後支那係香港真係玩撚曬

冇計農曆新年好似假期未完

成班垃圾

白粉佬咪出左咁多年報紙以行動實踐

抵撚死

我想問依家個大粒癦 係香港係坐緊定咩事都冇？
冇人起到條撚樣底 住邊之類咩？